{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 슈가풀빌라&스파글램핑"
    },
    "text": "シュガースパグランピングは、各客室ごとに冷、暖房機を2台ずつ設置しております。 ここでは涼しい自然を眺めながら広い自然景観を楽しめる美しい旅行を提供し、リラックスできる場所になるために努力しています。 ご家族と素敵な思い出旅行をご希望の方のために、常に誠意と情熱を持って最善を尽くして準備しています。 一日中プールビラでは水の音、鳥の鳴き声、草虫の鳴き声と共に自然を感じることができ、夜には星が降り注ぐ素敵な風景と夜の森でプールビラというホタルが輝くところです。 皆さんの大切な人たちと一緒に特別な思い出を作りたいです。 ただし、お知らせをご確認ください。 プールビラグランピング4棟、5棟ではプールをぬるま湯で必須使用してください。 1泊は70,000ウォンで、同日予約不可で2客室の予約もできません。 また、4人以上は入室できず、家族に限り最大4人まで予約が可能です。 22時以降に入室される場合はペンションまでご連絡ください。 満19歳未満は法的保護者の同伴が必須であり、予約は満19歳以上のみ可能です。 保護者がいない満19歳未満の予約は、当日摘発された場合、払い戻しなしで退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "シュガースパグランピングでは、客室ごとに何台の冷暖房機を設置していますか？",
            "answer": "各客室ごとに冷、暖房機を2台ずつ設置しております。"
        },
        {
            "question": "シュガースパグランピングでは、どのような旅行を提供していますか？",
            "answer": "ここでは涼しい自然を眺めながら広い自然景観を楽しめる美しい旅行を提供しております。"
        },
        {
            "question": "シュガースパグランピングでは、どのような努力をしていますか？",
            "answer": "リラックスできる場所になるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "シュガースパグランピングでは、どのような思い出旅行を提供していますか？",
            "answer": "ご家族と素敵な思い出旅行をご希望の方のために、常に誠意と情熱を持って最善を尽くして準備しています。"
        },
        {
            "question": "シュガースパグランピングのプールビラでは何ができますか？",
            "answer": "一日中プールビラでは水の音、鳥の鳴き声、草虫の鳴き声と共に自然を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "シュガースパグランピングのプールビラでは夜に何が見られますか？",
            "answer": "夜には星が降り注ぐ素敵な風景と夜の森でプールビラというホタルが輝くところです。"
        },
        {
            "question": "シュガースパグランピングのプールビラでは何人まで入室できますか？",
            "answer": "4人以上は入室できず、家族に限り最大4人まで予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "シュガースパグランピングのプールビラは何時まで入室可能ですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合はペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はシュガースパグランピングに宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満は法的保護者の同伴が必須であり、予約は満19歳以上のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者と一緒でない場合、予約は可能ですか？",
            "answer": "保護者がいない満19歳未満の予約は、当日摘発された場合、払い戻しなしで退室措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 492
    }
}